唔該各位香港人斬草要除根

我哋見到所有記招 立會會議
都係用唔同既招數射波迴避問題
我唔討論 佢哋只係責任推卸 合理化自己既問題
而且掉轉指責我哋義士既行為係暴力

我哋而家仲有贏既機會
但如果唔把握好
唔贏 就一定輸 係冇打和！

畀佢哋推下推下
件事淡咗 呢幾年都唔會敢有大議題推

當時間流逝 往後既新血
會係雙/單非兒童 你覺得佢會抗爭？
90後係被選中既細路
當香港淪落變成新疆 被人思想改造
一切已經太遲
請暫緩一切打飛機討論
積極討論下一步行動

利申 我認為新移民而家加入抗爭
會冰釋前嫌 大和解
歡迎大家融入

中共總係想辦法令我哋本土勢力瓦解
我覺得呢一刻算係最團結既時候
唔知過後仲有冇

推